講真，如果唔係班黑人迫害，林書豪一早就稱霸咗Nba

首先係melo同jr
然後夏登
之後kobe同kawhi

個撚個都迫害豪哥
佢哋驚林書豪成為下一個姚明
甚至超越姚明
咁佢哋就好冇面，因為籃球不嬲啲人都話係黑人嘅運動

籃球算啦
一項運動可以一個人打 5個(例子kobe)
4個做保齡球樽

牙豪除咗linsanity嗰期仲有咩突出嘅成績

而家其實都好屈機

係暴龍個陣完全無突出表現。。。。

靠佢拎冠

Lin定孫悅隻ring含金量高d

姚明無ring 完全唔入流
點同豪哥比

雖然個教練歧視中國人唔俾佢上場，但係冇佢場下嘅貢獻速龍都冇可能攞到總冠軍
如果唔係佢指點Marc Gasol點守Embiid， 速龍第二輪就已經俾76人淘汰
如果唔係佢分享當年Tyson Chandler嘅防守心得，東岸決賽會守得到字母哥？
如果唔係佢教導有方，Fred VanVleet會可以及時覺醒？
總決賽守得住curry都係多得書豪分享佢多年同頂尖控衛交手嘅經驗
同埋Kawhi啲中距離單打同Kyle Lowry啲控場都係睇林來瘋啲片學， 講真嗰陣連kobe守唔住書豪， 簡直係籃球教科書

所以雖然佢冇上場，但係佢嘅貢獻都絕對係隊內第一，聯盟欠他一個fmvp

識打波就知佢其實好撚勁
起碼lowry 級數

尤其打pick and roll ,nba top 5

真

稱霸咗，有冠軍指環

林書豪狂砍零分帶領速龍奪冠

你講得依句真係想笑
無知唔係罪，但衝出嚟柒就唔好啦

1打5都講得出
仲要話例子：kobe
屌你當gasol, fisher, odom, bynum係保齡球？搞笑？

Kobe攞冠係靠自己囉
其他4個都要佢carry
反而MJ條廢柴先要靠柏賓洛文